所有有份迫到人自殺既人都應該要死刑

依幾個禮拜個心真係好沉重

幸災樂禍既就全部斬斷條脷

希望再見多幾個啦 唔洗咁多人出黎暴動 破壞社會跌序

你唔好畀我知你係邊個

未驚過

正常如果依個世界既渣滓係有人性既話，香港就唔會係依家咁

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

咪係你依啲囉 搞破壞

troll